想去加拿大讀書

本身英文不好 同埋想投身幼兒教育 比較想入讀公立大學((如果要讀乜乜升上去個啲我都可以 但就係唔知邊啲可以咁樣升上大學 有無人介紹下正常嘅中介黎或者俾啲意見